放工倒數鳩沖區

放幾點？